其實點解ptgf會叫自己做ptgf?

咪又係出買自己身體嘅賤貨
覺得援交個名唔好聽? ptgf一樣唔係一個好名
定係佢地覺得自己叫ptgf就會同援交唔同?冇咁cheap??

冇計，一開波有人覺得叫自己做雞好似好低賤
所以就有人叫自己援交
到援交個名又臭咗
咪叫ptgf，再遲啲應該又有新名

雞就雞啦

個個post都見到你

ptgf開個價可以再高啲

其實ftgf係咪則係俾人包既二奶?

下個名係臭雞

仲要貴到仆街

下個叫收費義工 幫雞蟲出火但收錢